以為唔搞MTR，你就會夠人衝？

其實去攻城基本上冇🍸係唔會贏，唔好話人地有水炮車有槍，你任何物質都帶唔到去，成班人赤手空拳連普通速龍都唔夠打，而且畀你攻得一時都守唔到一世

根本上兩邊都唔會夠人，班和理非要試新方法你地就咪阻人啦

仲有成過百條修正，冇可能一日內三讀㗎，唔好送人頭啦

喺立法會唔一定要衝，
但個個塞晒喺地鐵就唔知做乜鳩

負皮 上一頁

喺立法會唔衝咪又係唔知做乜鳩

總之和理非同非港獨就唔好叫我喇

各有各做